藍絲: "去投票，就中了美國的計"

今日lunch去在屋村茶餐廳食飯，聽到藍絲大叔偉論
"星期日去投票，就中了美國人的計!!"
嘩心唸有point ?! 我即刻專心聽下先
藍絲: "西方輸出民主，一人一票，都是害慘當地人的。
南韓一人一票選了那個女的什麼總統，私通密友沒擔當，三星樂天都不成了
台灣總玩弄選舉工程，人民生活叫苦
唯習近平的愛民親政，那需要選票證明?"
侍應: "咁又係，所有選舉都係污糟的，盡是空頭支票"
藍絲: "杯葛美國式選舉!! 停止西方借選票干預內政!"
侍應: "我唔識架，冇登記果d 野"
藍絲: "仆街林鄭月娥，中國佈局中扯後腿。還引入西式制度，叫人上街投票是漢奸。中國人應該遵照中國特色社會主義，有民族自信，那需照搬西方制度!!!"
侍應: "的確，選票是舶來貨..."
藍絲: "總之誰去投票誰就上了美國的當"
侍應: "對，中國要走自己的路，別再受人左右!"

當下恍然大悟，明晒

一齊入嚟睇致勝關鍵！！！！

[拒絕分化！]古人一早教我地點贏

延伸閱讀：
[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

推

借過位
[多圖]11.21 曙光行動2.0，721 4.0

Ok

推呀 我都差d中計 推比藍絲手足

有道理，要比藍絲睇

杯葛外國制度

"高投票率對泛民有利, 大家唔好投票, 拖低投票率!!"

大家記住唔好中美國佬計

手足借位，唔好意思

香港公投 要人！ The world is WATCHING

長輩圖ready

真係要學下咩叫做籃絲歪理

去投票你就中計啦

周柏豪叫人投票變港獨 遭重慶音樂節除名

學到野 要同藍絲廢老分享

諗頭幾好，但係有啲區得一黃一藍選，咁會唔work

佢地雖然低能，但未去到咁on9, 用第招啦

呢幾日開始文宣
(内地地盤工400/日 香港1200/日 内地保安 3000/月 香港 15000/月 侍應售貨員4000/月 香港15000/月)
你能力比内地人強5倍嗎？
你有三頭六臂嗎？
這一切只是你生於香港
一個屬於外國同中國既平台
一個國際既城市
還要讓建制派盲目地破壞國際之名走下去？
最後成為了中國城市後，薪金看齊之時，你不要哭，不要怨！！

呢招一區兩位建制就有效
一區得一個建制咪送票

CLS

幫失勢建制宣傳 以建破建

親，千万不要中计，一定要低投票率，告訴全世界我们不要一人一票！

得一黃一藍佢地都係會投藍架啦，咁起碼搞到一區兩親共果d先

收返埋等最尾一刻放出黎 佢地無時間改正

good idea

屋企有藍絲 以上堅真係冇錯

我不要民主
邊個投票就係漢奸！

阻你地少少時間 有關選舉問題可以睇以下post

0成本截斷建制藍絲收入 (下)

又有道理喎

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

冷氣機都係美國人發明喎…雖然近排天氣涼

Push

岩

印出黎貼

中國人不走西方民主之路

藍絲想止暴，
根本就更加唔應該投建制
投建制 = 人反對 = 暴力繼續
而家已經有版你睇

可以做文宣

好撚狗

幾好笑

區選好多區都得一個建制派架
反而泛民 本土 界票撚好可能撞區 張圖對建制派無用喎 一陣有D偏黃蠢老野get錯就死

做圖，推

大力宣傳 避免藍絲誤墮美帝民主陷阱

18區黃藍食店Bot

This doesn’t work for most districts

幾強嘅point
不過文宣要小心 , 誤導或禁止任何人投票好似犯法

中計黨終於有用

勿做中計撚!

真係有人係咁on9架，唔係全部，但喺有，所以我覺得呢招可以一試。

推啊試下

講得好，我們藍絲不需要投票。

可惜我個區得2個人選....

舶來貨。。。

支持建制派的候選人， 大家看看邊d係假獨立

真

呢條藍屍大叔又蠢唔晒

tui

點解今次啲藍絲會醒咁多，係咪有鬼爆料

又岩喎
如果南韓唔要民主就可以回歸金仔懷抱

到底佢地take左乜撚野 咁撚純

淨係 有幾個藍既區 既手足去痴

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

假得滯
無人信

，

販民

有時候都幾欣賞呢種思維迴路

岩呀
千祈唔好中美國計

藍屍本身都係投禮義廉㗎啦，點會有損失

唔講都唔知!多謝提醒

有道理，要比多啲藍屍知先得

一言驚醒
同老母分享先

真心，深藍或者政治冷感個批的確係連登記都冇

唔好中計

又啱喎

大量長輩圖

YUP

記得唔好中計

救命

唔好中計呀

幾有道理

大開眼界

差啲中左圈套

push!

push

呢個要傳比藍絲家人睇

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

內容ok
但字體唔似
要改番殘體字

推到有文宣

屌 等我仲諗咗陣點解依啲poster係連登會有咁多正評

屌你加水印呀
實人on9 以為要投呢d人

mindfuck

星期日齊齊唔去推
投票

屌你老尾建制根本就係泛民B隊

推！！！

支那狗唔使投啦，有黨

借位

【請廣傳比潮汕同鄉知】7月20 8月5撐警大會召集人 工聯會連任16年屯門富泰區議員 陳ＸＸ(人稱打卡陳) 撐警

一票多投 除左非建制都應該支持

From 獨媒

近日網上流傳叫人避免喺星期六／日被黑警拉，而冇得去投票，現澄清如下：

1. 任何人士，即使在囚、還柙候審（或候判）或者被執法機關（如香港警務處、香港海關）拘留，只要本身已登記為選民並表示有意投票，本星期日投票日，都可以在監獄或警署的專用投票站（視何種情況而定）投票。

2. 三個警署票站 U0201（跑馬地警署）、U0202（長沙灣警署）及 U0203（沙田田心警署）的投票時間與其他票站一樣，均是 0730 ~ 2230。至於在囚或還柙候審嘅人士，只要向懲教署提出，懲教署會撥出時段去投票。

3. 專用投票站投票程序大致與其他票站相同，選民會獲發一個寫上選區識別等資料的封套，選民要把已填劃的選票先放入封套，然後把封套放入投票箱，作用是方便選票分流回到選區，但選民意向仍是保密的。

4. 專用投票站的票箱及選票文件等在投票結束後會送往「選票分流站」，再送回各選區的點票站，與同選區的其他選票混雜點票；專用投票站不會安排進行點票。

5. 各區候選人、選舉代理人及監察投票代理人 (polling agents) 有權按法例監察專用投票站的投票過程。
6. 專用投票站的投票站職員不會是懲教人員及警務人員，而負責押送至警署票站的警務人員亦只能將選民交付予投票站職員，不得在投票站內監視選民投票。

補充多一點，尤其是現在太多人受審，佢哋未必知道還柙期間嘅投票安排，而睇到連登仔話喺警署係由警務人員主持，又要澄清埋。

一位選舉事務處員工

Fake news
真藍絲係一早被登記成選民
朝起身投完票去食蛇羹

支持中國, 就不要去投票, 不要中美國佬圈套

[法律] 各被捕手足留意！！！

請各手足幫手推，謝謝

答佢，
我情願中美國計，都總好過中你個祖個計了～～

前幾個月，選民截止前，
我都盡力提DM(腦退化）
同住安老院既家屬查清楚，
有無比人被選民化。

如果老人家有DM,
可以通知後取消資格。

老人家取消左，
仲去投票既話，
而且DM,
正常老人家無事，
反而果間安老院可以出事

(以正視聽)請停止所有陣地戰

加埋保民聯thanks

藍絲們不要中計
不要跌入圈套

快D 整D 長者圖 強烈宣傳下

救命係咪真人真事嚟嫁

唔好中美國的計

高汁滲透

呢個阿叔識玩

下
我覺得一定有班腦殘中計喎
呢招work的

屌係咪喺微信睇到

林鄭蠢可以中圈套
但藍絲唔可以中計

有道理

立法會嘅話有用好多

good job,smart

擺投

正

藍絲真假難分

手足黎架
你都中意了

唔好 大部分區都得一個建制選
建制從來唔撞區

Push
Please spread

叻叻: 我唔識架，無登記個d野

要share !!

係囉

咪玩啦，區議會邊有一區幾個保皇呢啲情況，立法會選舉就就有啫

不如話美國有辦法
check到選民投票俾邊個
如果你投票比建制就會比人制裁

廢老藍絲唔會怕的

一票不投，投廢票
抵制西方形式主義侵入
還我真中國管治

唔係最多投一個咩？ 咁會當棄票

集中區選

無錢收緊係唔去投票
唔好中美國佬圈套

細聲啲啦

美國佬想用投票分化我地香港人

最新消息

香港金融業職工總會（香港金總）將於2019年11月23日（星期六）下午5時正舉行特別會員大會，以商討政治工業行動事宜。大會開始前一小時(下午4時至5時)亦有招收會員活動。請各會員及有意者撥冗出席。會議地點尚有待確定，唯盡量安排於九龍或港島區一帶。最新消息將2019年11月22日（星期五）前盡快公佈。

有意者請從Facebook 或Telegram與工會成員聯絡，以獲得地點詳情。並帶同身份證明文件連同工作證明(例如工作證、公司名片等)以作身份核對及認證之用。

我們歡迎同路人前來分享交流。

請準會員預先填寫入會表格：
中:
eng:

工會Facebook：
工會Telegram channel：

#招收會員
#特別會員大會

要文宣

仲諗住去投而家唔益美國佬啦

害慘當地人....佢係咪講共匪管治下既中國，相信佢都係同叻哥個類思維差唔多，我睇唔到，我唔知道...

靜啦

得柒婆先會中計

推到有文宣做

苹果可以照買丶但票就不可以投😊😊
不可便宜那些美国佬

唔好墮入美國圈套呀

佢地最興講民主國家都有窮嘅例子
但唔知最有錢一律係民主

原來係咁
些牙出去先

各位封印師，關於送林奠去大灣區的partition，尋日激增27000幾人，我地要再接再厲教多D人成為封印師！目標不變490萬個聯署。但係希望各位手足諗下開拓國際戰線的方法。

簽完再share就唔使比錢㗎啦。[red]最新消息：今朝25萬6千了！目標：49,000,000!

前日：

尋日：

今日：

Link:

黎明行動

終於知點解咁多手足被自殺

啱啦

駁唔到

高汁

Push this

Pish

咁就藍果個投2票，吸2個印

Gogogo

只要出黎投票 就係支持普選

作為藍絲中国人，我準備好要恢復帝制了

嘩，真定假呀??
咁樣唔可以比香港人中計，
一定要廣傳先得啦…
大家都要幫手推先得啦。

高手在民間

(不斷更新)反送中行動資訊整合

一直以來各類行動POST都由不同人發布，資訊極為混亂再唔整合就比狗帶風向好多人做咩都唔知本帖意旨係連登極混亂資訊比唔知自己可以做咩的入黎揾適合佢做的野

反送中行動*
和理非就無嘢做到？極權下東歐人嘅抗爭經驗
千萬求出路(一起寫出你的理想香港)
既然罷工暫時未能成事 「和你leak」係咪可行？
咪再搞堵路，冇撚用
出到去 ， 比個目標自己
面對現實，長期抗爭，分工合作
[檢討及行動]可以推返11.21黎明行動未? 熱門無晒行動post!
黎明行動 千祈唔好做呢啲行為
Twitter 任務 －－－ 感謝美國參議院！！！ （列表已更新）
致勝關鍵 - 保持運動強度及延長壽命
【突破華生】工會抗爭方程式！冇得輸嘅閃擊戰術 先禮後兵2.0
（探討可行性）各區全民大辯論 極權求生錄（三）波蘭人抗共日常：集體按章工作請病假、紀念社運重要日子

---
反送中安全*
(重要) 一人一信去世衛 要求正視催淚彈所產生的公眾健康安全問題
除左3m面罩 其實有啲更好仲平仲好用vol3
劉仲敬：除非支那肯出坦克，否則香港人既資源足夠對付解放軍
再講多次 咩叫"靜靜地贏" & "我無嘢講"
家學習下咩叫【適時靜雞雞】
文宣召集!!! 二噁英苦主大聯盟
[戰術］前線應轉用漆彈
［全城毒氣室］香港催淚彈地圖1.1出現了！
［急！］去急症室絕對唔可以簽驗傷紙
原來狗冇左視力就會退 前線最缺係冇人玩漆彈
請立即製作暗區地圖（二噁英重災地點）
---
反送中經濟戰*
黃店挺港！憑學生證「免費吃」：直到香港光復那一天！
鄭立深度解釋「攬炒」

香港良心經濟圈，正式成立 (和非理進場)
【集思廣益】長期經濟戰為致勝關鍵
終 極 黃 藍 商 戶 罷 買 罷 食 LIST 呀 喂！！！
[金融戰線] 一人一信阻殺中共新疆人面識別企業IPO
我地要搞既係黃色經濟圈 唔係黃色餐廳圈
黃色經濟圈不能再拖 香港人要贏一齊贏！
【美國感恩節】感謝美國節Black Friday
(一人N個)經濟戰方法整合
YHF 後勤支援基金
今日出糧，我呢隻剩係識返工的港豬好多嘢要做
【忽發奇想】結合換美金同黃色經濟圈兩大戰線
黃店只要再升級到播片潮，呢場運動就等於永續左，只係等贏！
【點解只係懲罰黃食店】食店外的選擇
---
反送中文宣/國際*
【行動post】《緊急》全民選舉文宣+鍵盤戰
［眾籌］自己推國際線推唔郁 不如眾籌外判啦
【制裁名單】重推香港人權及民主法案Wishlist
【英美戰線】我淨係知，唔可以輸
【催淚慎入 I 少量圖】警甴屠城罪行GIF (6.12-11.12)
戰勝恐懼，香港人，湧上去！
【求課金】眾籌支持香港民研暫時接手中大調查
利用朱媛對中國做逆向文宣
籌備國際登報：「全港二噁英超標，5年內勿來港」
(美軍來了)血幅係極為強勁的文宣
[外國勢力] 我地香港第一個美國代表團終於成立左喇!

犯法野千其唔好做
4354545炎

(不斷更新)反送中行動資訊整合
一直以來各類行動POST都由不同人發布，資訊極為混亂再唔整合就比狗帶風向好多人做咩都唔知本帖意旨係連登極混亂資訊比唔知自己可以做咩的入黎揾適合佢做的野
---
反送中法律/禁制令*
【沙中線】中科眾籌僅得3萬 缺資金提司法覆核：倘不足只能放棄
一位選舉事務處員工提提你：被捕亦有權投票
【拒保全攻略】被捕之後，點決定要唔要接受保釋？
大律師：警若參與非法集結已違法 引誘被告犯法因違公眾良知可永久擱置聆訊
---
反送中政制*
藍絲: "去投票，就中了美國的計"
(自己城市自己護)廢除香港警察建立香港公民警衞隊
(政改)無論反送中成功與否都要做的政府重組方案-立法會版
---
反送中有用網站*
HK DEMOCRATIC M. 2019
警察濫權實錄
2019區議會選舉

犯法野千其唔好做
0
6778889892542-==

其實點都係黃絲贏，除非建製派出朮